上湯/芝士龍蝦伊麵去邊食好?

求唔好伏

問廚房佬

大酒樓

香港咁多間大酒樓

龍寶 / 海港？

龍寶? 你認真?

如果淨係鐘意食個伊麵底應該去邊度食
次次食親都唔掂啲龍蝦 狂食伊麵

海港

我都係

海港既話芝士定上湯比較好?

我去過翠園同稻香食上湯龍蝦伊麵

翠園貴好多 但我覺得稻香反而好味D

主要係要揀澳洲龍蝦 本地,印尼, 法國等等既龍蝦都冇澳洲咁好味 龍蝦好味自然D伊麵都好味

自己整啦

Yummy Yummy Yeah